兄弟爬山，各有各做 ！搞個眾籌，買咗大波MAN先？DEEP WED

搞個眾籌，買咗大波MAN先？DEEP WED。
再咁望住佢，無法無天，細佬我真係會便秘幾日。
或者有冇高手教路？光復香港 時代革命
認真mood

做埋啲犯法野千其唔好幫佢推

唔好推

我認真

真係唔好再推啦

我講緊買嘢咋喎⋯⋯
或者你有冇第啲諗頭

冇人推我玩下十連先

1

呢個要上DEEP WEB睇
好似有專門有人做呢啲嘢

2

3

俾你搶左

國難五金俾狗搞緊

香港法律最唔公平既地方係, 車死人只係坐3年
大家出街記住小心唔好俾車撞死

唔想坐監做犯法野啊⋯⋯